[高清90後長期有人]識人唔輸陣 開爐喇!!

想 我都好想日日電話都響
msg搵我搵你 唔係狗公娘娘
冇嘢阻到你 唔使為脫毒惆悵
就係咁撚樣 入呢個谷就至理想

想 知你好想日日電話都響
填form即入會 一日就即時出糧
淫嘢吞落肚 出聚玩Game好緊張
就係咁撚樣 入呢個谷就至理想

煩緊出左社會或者轉換環搵唔到新朋友？
定係煩緊戀愛問題想同人傾？
還是自己有興趣既領域好少人玩？
或者後生仔喺教育界初出道唔知點？
咁你搵岩地方啦
呢度乜撚都有
好動既健身jj潛水jj行山jj呢度有
文靜d既攝影jj音樂jj電影jj玩board game既呢度都有
就算你係搞藝術既或者玩開蛇蟲鼠蟻都好，呢度總會搵到你既知音
定期仲會就番唔同既field去搞聚人人有份有男有女永不落空

仲等？狗衝啦
link：

請注意：本谷5p，潛水員，姣婆四及狗公不宜，面斥不雅，如果任何會然收到谷內其他會然pm騷擾可通知admin處理

Pish your limit

輕輕一推

推~

Push

填左

HiHi

Pish pish

推一推

Pish